天水圍泊車

想問吓天水圍仲有邊到泊車抵？ 想參考一吓

一係泊路邊
一係買個車位

有冇有臭河對面既泊車資訊

冇

郭一葦對面1300
坑尾村對面1800
天業路方潤華對面2700 （好似）
天水圍醫院對面 2700
綠田園隔離800

簡單來講天水圍養車辛苦過搭的士

天水圍爛地仲貴過屯門元朗屋苑場
真係慘過食屎

當日租拍屋邨仲好過啦

搵緊貨櫃塞係狗屋門口 之後擺邊都得 利申 ff

天水圍醫院對面都算方便

個燈位超耐

天水圍有邊個燈位唔耐

個十字位
天頌出應該天水圍裡面數一數二

個個燈位都耐架啦
天水圍醫院踩單車過去好方便

我泊係置富嘉湖 都係2700
重要室內

原來室內咁平

郭一葦個邊再入 有個叫屏山文物徑停車場 1100蚊

最慘唔係畀錢就有得泊樓下/隔離

柏慧仲有位
不過要搵住個度既朋友幫你攪
同埋一交要交半年先會平少少

姓鄧嘅睇場
自己考慮

嗰啲場好難唔關鄉黑啦

天業爛地幾錢？

有無人知點解天水圍醫院對出爛地無左一半車位？

有無人行開幫我問下嗰度仲有無月租位，感謝

請問有無屏山停車場個電話？入去無人睇場